金門魚胃葉屌你個西

食屎啦你去。

咩植物黎?